# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Translators:
# Automatically generated, 2013
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Deepin System Settings\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-02-10 14:20+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2014-02-08 04:10+0000\n"
"Last-Translator: electricface <songwentai@linuxdeepin.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/deepin-"
"system-settings/language/zh_CN/)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../src/main.new.py:500 ../src/ui/wallpaper_item.py:1028
msgid "Downloaded"
msgstr "已下载"

#: ../src/theme_manager.py:427
msgid "Untitled"
msgstr "未命名"

#: ../src/main.py:81
msgid "Image files"
msgstr "图片文件"

#: ../src/search_keyword.py:29
msgid "Personalization"
msgstr "个性化"

#: ../src/search_keyword.py:30 ../src/ui/theme_page.py:55
msgid "My Themes"
msgstr "我的主题"

#: ../src/search_keyword.py:31 ../src/ui/theme_page.py:60
msgid "System Themes"
msgstr "系统主题"

#: ../src/search_keyword.py:32
msgid "Wallpaper"
msgstr "壁纸"

#: ../src/search_keyword.py:33 ../src/ui/add_page.py:85
msgid "Pictures"
msgstr "本地图片"

#: ../src/ui/add_page.py:79 ../src/ui/local_page.py:88
msgid "Library"
msgstr "壁纸库"

#: ../src/ui/add_page.py:80 ../src/ui/local_page.py:89
msgid "Internet"
msgstr "网络壁纸"

#: ../src/ui/add_page.py:84
msgid "System"
msgstr "系统壁纸"

#: ../src/ui/add_page.py:86
msgid "Favorites"
msgstr "收藏夹"

#: ../src/ui/add_page.py:87 ../src/ui/local_page.py:98
msgid "360 Wallpaper"
msgstr "360壁纸"

#: ../src/ui/add_page.py:88 ../src/ui/local_page.py:99
msgid "LoveWallpaper"
msgstr "爱壁纸"

#: ../src/ui/delete_page.py:55 ../src/ui/cache_page.py:131
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: ../src/ui/delete_page.py:58 ../src/ui/delete_page.py:81
#: ../src/ui/delete_page.py:89 ../src/ui/delete_page.py:116
#: ../src/ui/detail_page.py:85 ../src/ui/detail_page.py:135
#: ../src/ui/detail_page.py:144 ../src/ui/detail_page.py:152
#: ../src/ui/detail_page.py:194
msgid "Select all"
msgstr "选择所有"

#: ../src/ui/delete_page.py:61 ../src/ui/detail_page.py:88
#: ../src/ui/select_page.py:87 ../src/ui/select_page.py:228
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../src/ui/delete_page.py:79 ../src/ui/delete_page.py:87
#: ../src/ui/detail_page.py:133 ../src/ui/detail_page.py:142
#: ../src/ui/detail_page.py:150 ../src/ui/detail_page.py:231
msgid "Clear all"
msgstr "取消全选"

#: ../src/ui/delete_page.py:97 ../src/ui/select_page.py:166
#: ../src/ui/select_page.py:296
msgid "Delete Wallpaper"
msgstr "删除壁纸"

#: ../src/ui/delete_page.py:98 ../src/ui/select_page.py:167
#: ../src/ui/select_page.py:297
msgid "Are you sure delete wallpaper?"
msgstr "您确定要删除壁纸吗？"

#: ../src/ui/cache_page.py:133
msgid "Download All"
msgstr "下载所有"

#: ../src/ui/local_page.py:46
msgid "My Favorites"
msgstr "收藏夹"

#: ../src/ui/local_page.py:47
msgid "Local Wallpapers"
msgstr "本地壁纸"

#: ../src/ui/detail_page.py:37
msgid "Minute"
msgstr "分钟"

#: ../src/ui/detail_page.py:37 ../src/ui/detail_page.py:38
#: ../src/ui/detail_page.py:39 ../src/ui/detail_page.py:40
msgid "Minutes"
msgstr "分钟"

#: ../src/ui/detail_page.py:40
msgid "Hour"
msgstr "小时"

#: ../src/ui/detail_page.py:41 ../src/ui/detail_page.py:42
#: ../src/ui/detail_page.py:43
msgid "Hours"
msgstr "小时"

#: ../src/ui/detail_page.py:46
msgid "Stretch"
msgstr "缩放"

#: ../src/ui/detail_page.py:46
msgid "Tile"
msgstr "平铺"

#: ../src/ui/detail_page.py:70
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: ../src/ui/detail_page.py:73
msgid "Duration"
msgstr "间隔"

#: ../src/ui/detail_page.py:80
msgid "Random"
msgstr "随机"

#: ../src/ui/wallpaper_view.py:57
msgid "Apply Wallpaper"
msgstr "应用壁纸"

#: ../src/ui/select_page.py:75
msgid "Your Local Pictures folder is empty"
msgstr "您的本地图片目录为空"

#: ../src/ui/select_page.py:81 ../src/ui/select_page.py:225
msgid "Set as wallpaper"
msgstr "设为壁纸"

#: ../src/ui/select_page.py:84
msgid "Add to Favorites"
msgstr "添加到收藏夹"

#: ../src/ui/select_page.py:118 ../src/ui/select_page.py:258
#, python-format
msgid "%s pictures are set as wallpaper"
msgstr "%s张图片已设置为壁纸"

#: ../src/ui/select_page.py:120 ../src/ui/select_page.py:260
#, python-format
msgid "%s picture is set as wallpaper"
msgstr "%s张图片已设置为壁纸"

#: ../src/ui/select_page.py:147
#, python-format
msgid "add %s pictures to Favorites"
msgstr "%s张图片已添加到收藏夹"

#: ../src/ui/select_page.py:149
#, python-format
msgid "add %s picture to Favorites"
msgstr "%s张图片已添加到收藏夹"

#: ../src/ui/select_page.py:157 ../src/ui/select_page.py:287
#, python-format
msgid "delete %s pictures"
msgstr "%s张图片已删除"

#: ../src/ui/select_page.py:159 ../src/ui/select_page.py:289
#, python-format
msgid "delete %s picture"
msgstr "%s张图片已删除"

#: ../src/ui/select_page.py:180 ../src/ui/select_page.py:310
#, python-format
msgid "choose %s pictures"
msgstr "选中%s张图片"

#: ../src/ui/select_page.py:182 ../src/ui/select_page.py:312
#, python-format
msgid "choose %s picture"
msgstr "选中%s张图片"

#: ../src/ui/select_page.py:211
msgid "Your Favorites folder is empty."
msgstr "您的收藏夹是空的"

#: ../src/ui/select_page.py:214
msgid "Add from Local Pictures"
msgstr "去本地壁纸添加"

#: ../src/ui/theme_view.py:97 ../src/ui/theme_view.py:114
#, python-format
msgid "Changed User Theme to %s"
msgstr "将用户主题改为%s"

#: ../src/ui/theme_view.py:133 ../src/ui/theme_view.py:264
msgid "Save Theme As"
msgstr "主题另存为"

#: ../src/ui/theme_view.py:137
msgid "Rename Theme"
msgstr "重命名主题"

#: ../src/ui/theme_view.py:141 ../src/ui/theme_view.py:158
msgid "Delete Theme"
msgstr "删除主题"

#: ../src/ui/theme_view.py:142
#, python-format
msgid "Are you sure you want to delete the theme %s?"
msgstr "您确定要删除主题%s吗?"

#: ../src/ui/theme_view.py:152 ../src/ui/theme_view.py:156
#: ../src/ui/theme_view.py:268
msgid "Save As"
msgstr "另存为"

#: ../src/ui/theme_view.py:155
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: ../src/ui/theme_view.py:240 ../src/ui/theme_view.py:249
#, python-format
msgid "Changed System Theme to %s"
msgstr "将系统主题改为%s"
